[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6303)

🐑

slow

中

比人食咁多夾棍，你都叻仔
同時間，我果度最低價都22000

lm

少見你搶到喎 勁中

300上5000第一炮

LM

post多次

細波 後悔區

早場多數得係d人勁左

可能你中

宜家有啲想買細波

黎明會唔會連輸五場盤

開左客主就好笑

唔會

大船必沉

燈水第二口 利昂

都未開波邊有一定

你要咩啊

第一口係咩

關你屁事咩 唔想比你祝福

@藍

咁又唔係嘅昨日利記大船無沉

牠煮緊早餐比我食

係喎你提左我

似開硬大波

第一口山雞 上2個post

咩

上場唔係贏咗咩

羊巴入緊佢 佢再煮早餐比你佢點做到的

主盤1.97

落飛大船等沉啦

同大船對賭

diu我隻山雞

升盤 但大細唔升係咩玩法

繼續旺一旺

劇本半場0:1 全場2:1

left4sleep巴打呢度係你嘅50蚊祝福

屌啊 都係執貨入籠到？

........

杜甫屌你老母累人累物

要震了

尼卡沙半客100%

半大 主其他

杜友2.5s喎

我愛黎明

祝中

黎明撚爆 齊叫區

咁大注

叫

兩樣嘢冇衝突～

係啵有杜蛇支持細波安心咗少少

間公司叫咩名 做多一排過檔算 屌佢老母之前同我講計我12蚊籠 無啦啦又乜又柒變返10蚊籠 條氣已經唔撚多順 如果真係食我咁多 走人算撚數屌佢老母

你set左cam

nba勁中

扮咩啊傻閪 死乞兒仔

做職乞儲起機注

一齊頂啦

人生苦短
出手要更大

yo

人旺無幾何
幫我冧多次莊

差雞塊

大哥 good morning

撚有支持過佢？佢派我咪乞

how to lose

加油

出現了

鐵達尼號

同感

單

主收皮會死幾多人？

朝早波全上盤咁好死

主主1.95

佢派你咪乞
真係抵你無得再乞。你條死乞兒仔

燈水tg 燈埋聖保利
真係要戒賭

2球都低水過3球

早

哦

中到抽1派200

比你發現左

我

好

1

係

我了

買個大算 黎明鐵達尼號

一

洗唔洗鏟車牌

黎明淨勝兩球 51100

發現號準備起歌!

冰山都撞鳩爛佢

me

大都係大船

鐵達尼就鐵達尼啦都叫一齊興奮過

你好 咩事

上黎屌波 乞唔到咪由佢

上水了

冇咁大

做咩

咩話 出去睇睇野返嚟miss哂派

你老友 一定帽事架 搵你

仲有得抽 記得留名

黎明羊唔羊到2球

已經留了 記得內定me

差啲0-1

尼卡沙 啪啪啪

youtube 有波睇

我老友得得b要左主

入波未

我都係點儲起機注

差d就唔好講啦

尼卡沙

客禁屌

大船對家

咪係 叫左你唔好搵我住 掛住覆你又miss

其實呢場好似買大波波就穩陣

我差啲中左六合彩

Link?

大船出發

留最穩陣個陣就係最唔穩陣

要jer咪jer杜狗啦垃圾

仲未正數到

3.5b

打liga mx live 就有

陣間01就好笑

你老友 catgirl條仔 搵你

一係中一係唔中我都係差啲中

咪屈

尾場一定細沒

咁快割

Thanks

你的bee 也中埋

支持2:0

邊得閒搵你

上盤24

唔識佢 屈都搵過第2個

加油加油 尋晚買左咩？

傻x 黎 blocked

cls客隊擺大巴

豬死了

唔洗

你成日恰我

我木買 bee本身單跳盤

0:0完場架啦 客隊任攻黎明反而唔識入

間公司叫咩名 想過檔了

珍

好能靜

好震

主入未

細波表示 好驚

伊能靜

上盤後悔了

大佬

客盤gel 10分鐘

信念

仲未入 收返半格都好

咁都唔入

加油！一齊頂全場

0:0 劇本

屌原來都有段距離

主客 客主就開半和

都似似地

等收錢

大船已沉

利昂積極狂攻刷角
尼卡沙 防守力麻麻
半場有望2球

半場大波 意念

靜少少啦屌

半主

奈梅 發達邦
早知串起佢

咁燥會輸

丞相

有冇人訓著左

講咁多 咪仲係0-0

咁都控唔到

中都好啦

10

1-0

上

就訓著

堅..

利昂

黎明糕！！！！

忽然1-0左

1:0

goallllllllll

點解你地快啲

鐵達尼1:0

入球騷正式開始

YouTube

客盤仲贏緊一球
Gel

早知啱啱嗰場買半膽4-0

黎明來到

阿狗

半主可唔可以gel

我都係

想屌波都比人jer唉

1-0 goal

個黑鬼又幾冷靜

咁入左未

齊winnn goallllllll
-1 比啲耐性

炸未

我係咪唔應該買大…

射手

大船開出

收到上次同我食nachos個amigo同我講半1全2

買客係咪要驗腦？

你個名

客準備和

阿狗唔賣垃圾

炸你個閪

會反cup

365 架嘛 youtube 慢20-30秒

好少力加用腦踢波

黎明 唱歌唔得 跳舞唔得 做生意唔得 射波得

垃圾防守

真

joel campbell 踢過阿狗

細波 震了 震爆 救命

巴神

阿仙奴唔賣垃圾

真 人都無望 接波前已經諗好想點

1-0！！！Goallllll

56k

YouTube 有冇link

估計1:1完
客盤贏硬

最多1:0走盤

禁一下圖片

如果無離開阿仙奴 今年幾歲

咁早入左一球 開始失禁啦

串埋荷乙德乙 下就可以睇樓了

唔怪得熟口熟面

86k

通常早入=細波=和波=下盤

最紅係佢

冇買墨假到，今晚再度過

買咁大

呢2年馬會優越卡係咪咩撚優惠都冇
之前都有餐飯食下

獨立隊：？？？？

十幾分先入唔早啦

呢場5-0都唔出奇

係無撚用

全場1比1 OK

半和先啦屌你老母黎明

之前生日都會有張蛋糕coupon比你
呢2年都冇

第一次欣賞niggar

應該1-0死最多人

又半細dllm

Calvin 快入

75%控球 cls 波

救⻆

大波未

主客未

叫我做咩

今日有澳假？

你做乜係YouTube 叫波

大波24

半大24

邊有

Jm9

有個叫Calvin 係YouTube 打中文叫快入

手球？

Calvin -1 goal

邊個冒認我

你一定中

客隊輸緊1粒都仲擺大巴，屌你老母完全唔想贏咁正係想守到完場，正一垃圾隊黎

收錢

20

大船起帆

2:0

2-0

2.5/3B

黎明！！！

半主gel

半大收錢

20

細波 正式宣布死亡

力架沙真係

執雞靚到

半大

買客個啲係咩意思？

Goallllll
大波友收錢！！！！
收工 拜拜

大波黨全面慶祝

入波單屌住

半大gel

今次我了

球證好球

2-0 黎明來到

半大收金

半大正氣到

Lm

條友瞓低頂左一下 都照入

想問下20完場 可以嗎

半大全大主其他上呀

抵你死啦咩撚野尼卡沙輸緊1粒仲擺大巴，屌你老母半大錢已收

主其他

咁樣仲好頂

生命注細波要針了

尼卡沙 呆係度唔洗郁 笑左

黎明對榜尾先識入

Lm你老豆咩死職乞

咁快2:0

2-0
買客點算？

得罪講句，正常智力都唔會買客

冇買主其他

屌

入錢

六點靈車讓一球比狗買嗎？

越位喎

都叫你班仆街靜少少
Gel撚咗

Calvin 比多球

波都開埋

半大全大主主上盤正氣

科興巴有冇買大波，

Offside
明黑你呀真係

睇重播見到

屌你尼卡沙呢個龍

Calvin goalll

6、7+

越你老

真係睇都唔睇

真係有

主盤 半場3:0 4:0

我個主客

力架沙人地射完罰球仲企係到由得人地頂入 之後舉手

波都開埋 明黑都無仇報

Calvin 2-0 already 派?

波已開，理撚得你

係咪睇錯後面果隻

連開主其他

無越你老母

後面果個頂架

準備靚中

你做乜咁惡

叫緊糊 祝中

有冇咁撚正氣呀

嗰球100%offside 兩個都係 不過墨假 你懂的

墨假係咁㗎啦
球證買左主其他 佢話想上樓

主其他先派

下半場反底2比2

正氣上盤

全能到扑街

睇好2比1完場

主其他ready

YouTube 瘋狂報假 有冇連登風紀去鬧佢地

盤王上半前入粒先喇

買左單

有無link 買咗野食 想睇

半2全2

依d on9聯賽買半大搞掂就熄機算 睇都費事

有冇留名 陣間派你

全世界贏錢

唔派點主其他

5:0 咪單

以為好似社狗咁自己同自己講嘢

今朝有人會輸錢？

同路

2.5b 24

客盤班人慘叫緊

理撚得佢 中咪得

我有留

3:0算啦

黎明下半場先入唔得既

我晏晝唔想食飯盒
同咗姑娘講出去食

人善被人欺

準備反底2:3

-.-

有留

全上盤痴撚柒線

咩話？
杜狗要左細？
咁同我開4567+啦

乜撚野事

唔派你

又真係後面果個衝入去頂

有冇幫我講埋？

就算依下無越 正常都要睇下VAR 因為真係好近
下盤RIP

球證叻哥上身

我認錯了

冇留啊多數師兄先，，依家lm祝師兄連贏啦，見你已經連贏緊，keep個 氣勢屠爆狗會

8成控球

2.5s針ed

但你本性善良喎

唔好要儲起機注

Off哂side 尼卡沙果邊又冇反應 球證又唔吹
知咩料啦

本身諗住買細 見全大係咁落轉左買全大 有運

冇喎
姑娘同男家屬係雜物房唔知做緊咩

派你算

假波先易中

2.5s

無越 但唔覺有手球 不過罰球無var check

所以我係咁俾人鬧

本善比你地恰

邊個欺你

2:0ft放心

買咗單有啲驚

派佢就絕交

多謝

好悶有冇人吹下水

認真 派你唔係問題
唔好燈得唔得

做咩換人

咁快換人
客反攻了

別再說了

派我？

喊乜撚野啊

仲係1:0

細波驚7咩

半場開個3-0先

半和 ok？

妹到最尾
90+5‘ 2:1

細波死啦 點算

Calvin 入多四粒好唔好

得

2-3FT

好呀Calvin

黎明可唔可以畀多球，想中個半場波膽3比0

似係捉緊田雞準備煮飯

早撚晨

點解個個都好似好bulk 咁

半場紅三件先

早 今日啲士多啤梨新鮮嗎？

唔買先正氣 dllm

我屌 乜原來已經2:0

我個下盤

早晨

轉玩$50注 人都精神咗 健康咗 仲勁中tim

驚閪咩 一陣客入返球就掂啦

快手開埋全大

等輸

下半2:1

買細 開半細全大
買半細 開半大全細

支持

3-0未

你收嗲啦買下盤

今日休息

2.5 s頂唔頂到

好暴力

一定冇

下半2:2

-70

買客既人依家有咩感覺

贏緊幾多

黎明快手整多粒喇

Gel緊頭

客盤走硬

世界變 退出波post

leon 半場入多粒pls

黎明快手整多粒喇3:0

一齊叫爆

輸哂了 做緊職乞

今日咁早

上盤頂實

琴晚啲波易到

乜撚野雞塊勇士

有冇補

屌冇買到

2:1波po 快輸錢

on9 ball唔補了

驚撚咩

快入

k

一個月零用幾多

札醒左

主大
主大

乜撚溜馬突然咁撚勁

hi

買大波開細波角大
買角大開大波細角

雞weak

琴晚勁中

Murray成日撚狗

1.

黎明來到 要光復尼卡沙
波po兒女為贏錢 屠爆馬會
祈求杜狗與86 萬世都輸錢
我願贏波歸波Po

無零用

習大起左身未

半和師派我未

會2:1 贏波輸盤撚狗

受左咩刺激

似反cup

唔好訓地啊贏緊2粒都訓落地入耐粒先訓地啦

尾關輸布拉加勝 冇賭過

買左咩 師兄

黎明快手整多粒喇3:0時間冇多啦出絕招啦

依場幾耐馬會先會派

反CUP開佢老母主客

比痢狗激親

屌又訓地唔好訓啦醒啊

半場比多粒話知你搬張床出黎訓啦

唔係買巴同利咩

客隊應該會紅番件

1.5b 3.5b 半場波膽30 21

下 贏左wo

黎明快手整多粒喇3:0快啲絕殺

完左啦wo………

麻煩立即完場收錢

雞塊都仲有機

波強同主客仲有得叫

同路 慘敗

我派th 169 yauyau ky 屎姐 你唔講絕交
派佢就絕交

訓咗咁多次地球證1分鐘都唔補時我屌半場波膽針

佢中左咩

串埋左你勁中

屌買3-0開4-0
買3-0開2-0

半主收工

咪係 訓咗咁多分鐘

琴晚出左三場早水

叫你讀好啲數學
係咪將3睇錯咗做2呀

最尾幾分鐘

原來係你

半2全2都咪撚失波呀仆街

半2全2撚大波

2-1未

唔係啊，今次真係3啊係3啊我屌

仲jer緊佢

準備半二全二

唔講邊有水吹

雞 笑左出聲 打乜7

2比1完場大家開心

唔係半二全二下話

仆街咁搞法下半場仲要叫3.5b，，唔係倒輸100蚊shit諗主半場開個波膽收錢唔洗叫

我慘D
就黎一星期輸10皮 而家-80k

係時候殺全大

海星蛇買左咩？

咁派我算

邊個係yauyau

米五勁中

冇青蛙份？

米五巴bounce back 冇人講？

都未完場，幫人gel係咩玩法有咩居心

咪問啦 佢啲情債黎

2:2 FT 和和氣氣

我都勁中乞中

Sg痢狗都有得贏 無天理

2-3未

希望q4生性

咁冇收入 你光合作用？

cap佢老尾啦

20波蛋

全場？

疤絕殺贏盤
跟住布拉加被絕殺

下半反cup殺上盤

Yes 本身想買多注半大/主 買唔切

布拉加呢啲垃圾波 我屌佢老母

跟左上盤b巴

我呢排都無出街 上堂用zoom

一世black list 垃圾布拉加

幾錢Q?

番學好燒錢

唔洗食？

開緊會 食飯俾你
兩注勁中

半大全大好買wo

師兄好波

幫我贏唔少 但今場幫唔落

女？

黎明快啲大炒 想派錢

一陣屙屎，出到黎我要見到4-0

我老友非gay

所以用zoom上實在太好

唔信你冇錢囉 冇錢賭邊會入波post

媽咪煮

姐係你gay?

7-0

無野做上黎吹水only 前日熱刺嗰埸真係輸哂

雞塊上！

似半二全二

10-0

下半出黎黎明先入一粒撚下狗，然後盤王入兩粒贏盤

你真係好爛賭

希望勇士杯埋

輸錢唔緊要

聽日有日職比大家追

我依家仲on99咁對住professor

有無同學仔開zoom 扑野

12-0！ 勇就

重注？

今晚場韓假都追到啦

前排我都一邊上堂一邊買波 掛機開住個365

熱刺嗰半客

嗰埸allin左 前日同你講過

幾錢

我又無遇過

今晚專心跑馬

買左-1.5

嗰日都係得番800 allin左熱

呢度個個都學生？dllm?

聽晚呀

死老坑

唔信開個ac黎睇下

聽晚下嘩

你又識th?

我都學生

11分夠輸了

黎明輸rc12m全餐未

大慈善家 派太多女唔記得左
但青蛙應該係收最多果個

唉 見你咁慘 派比你 如果黎明中到

唔派我？

半二全二

點解唔幫小學雞補下習

尼卡沙客其他 5 1 500

q4 20-2

因為佢係怪獸姐姐 會嚇親啲小朋友

學生賭神周街都係

認真 識個fd 柒婆10k上左700k

想add入谷了
門叔實派佢

70萬

Ok 你add佢我回家

琴晚巴菜咁正氣

無客源同埋我麻麻地鍾意小朋友

學生唔賭幾時賭？死老嘢

就黎 等下

屌你又訓地，成日訓地

全波post 主你嗌客係咪想死

下次俾你

果10k我一場就針左了

我都係18歲咋

會唔會2:1完場

得學生先有錢有時間賭

3.5b啊

依到大把客

3:0未

想報名

完場前比多粒我，

唔該

聽日係咪紅鑽對家

收到

22-2 什麼情況

主大船喎

內卡走盤52100 贏盤52200

咪就係，輸撚咗咪同爸爸講我想換iphone

半2全2味好濃

轉行做全大師？

cls

唉做埋

兩個都講得無錯
打和

2.5b腳震中

全中

客隊廢到仆街 睇嚟要靠黎明大炒

Me

2:1 10 1 100

杜蛇復出打救波台手足（第七季）

重心
1）阿美尼加2.5b✅
2）鳳凰盤❌
3）阿積士青年隊客勝❌
4）禾寧丹+0/0.5 盤❌
5）布魯日 客勝✅
6）利物浦-1 勝❌
7）巴塞盤-2/2.5 勝✅
8）獨立隊盤✅
9）尼卡沙2.5S
10）

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中
第六季30%中

慳返啦

今晚有我愛隊半和

開咗半大咁3.5b應該冇了

已完全封鎖該用户

咩人嚟 派咩

邊隊？

咁多愛隊

傻西 不用理

假派來

咁多人留

兩隊咋嘛海蛇

琴晚布拉半客

3.5b，快手大炒

世一憤青假派改名撚狗

Who

屌勇-1.5點贏

半2全0頂住

仲有40分鐘點頂。。

Blocked唔知

勝率低到

半2全2頂住

同呀朗一樣 歐聯出局 谷到成肚氣

3分 air 對面假到

係時禁制入波

第三球有未

下場

訓醒見到3x分鐘連追2球

妖你老豆乜撚野半2全0 半2全2呀傻9

慢慢提高

邊隊愛隊

再訓醒見到2-2

咁臭口嬲我撚你唔派？

客隊再係咁遲早紅

死狗公

突然var炸哂

一早講咗會紅
咁撚暴力

半客先係主流喎

勁

Oxford

啲後防好似就食哂牌

見女就add?

入波未？

盤王先入一粒，然後黎明輸Rc12m全餐，補時盤王絕殺

都話我都係學生

Jm小心

牠是咁的

畀杜蛇個2.5s埋到站

icic

掛住屌9你既感覺了

我又係喎

唔撚係我賭半細就半2全2

我17歲。。。偷用老豆ac賭

半客串左聖暴力
全客串左疤痢盤

下 又冇反CUP睇?

仲有半個鐘咁快gel

掂啦

仲記得派完有post話買鏝
即針

收定錢先

你條仆街又話佢入你先回家

2.5b都冇

拍定手先

又撚大波

大波jumped

係咪得我買左大波dllm

上面班人厹到
明明米五同MG都輸唔少 又唔見叫人教細路
好撚梳突呀

又有狗公？

吹？

客隊真係好照廢普通傳波都可以傳出界唔撚識踢波咪撚控主個波啦屌你

這不是澳假

我都女仔又唔見佢地話我慘派我

我都係女

留馬會no
唔要31520520

d基佬係咁架啦

大班啦 所以一早講佢話自己係女人係有企圖
女人真係估撚滑

真 我有柄絲

mg要教細路搵錢？你傻L左？

3.5b已死
6、7+ 已死

30

係咪有女

大波gel

我都係啦 唉

暗瘡大肥婆都未定

3:0

靚到 3-0

3大仲有機

大波goall

3:0~

goallllllll

2.5b呀傻閪

2.5 手足出黎慶祝啦喂

3-0

主入多4粒

3:0 好正氣
可惜冇買

平時Leon真係撚狗

yoooooo

Set定喺12碼位射 靚到

rip

黎明終於反底

我愛黎明.jpg

杜狗又輸一場

屌 諗起都核突

又玩我

主其他未

講撚咗你隊垃圾客隊波都唔識傳就咪撚控主個波哂時間啦屌你老母，比 黎明大炒咪算囉搞咁多嘢做咩

屌你老母 尼卡沙呢隊垃圾去玩泥沙啦屌

存左20000派閪咩

2.5B 20K搞撚掂

3.5b3.5b叫爆區

早場全大有冇人串起

想沙寧派

某c打水左波po手足起碼10k

人地話係女仔你地又信 我話我係又唔信

好少見朝早咁正氣

Gel

立即停止入球

究極狂賀

盤王入一粒兩粒黎睇睇

到

又勁中

上啊炒佢老母3.5b

今朝有無人輸錢

肥撚到

見到杜狗出細 大波穩到

正氣早晨

呢排唔玩角 玩大細波

咩話大波又贏？

入球單 求你收手

無咩印象 純粹諗緊yauyau係咪tg嗰個

下 我講佢地輸唔少咋喎
我應該係問點解米五同MG表現出似男人就屌人老母燈閪，見撚到好似女人嘅生物就叫人教細路喎

都冇得派 唉

咁就3雞幾 我了

3.5大有啦掛

今朝啲波夠晒正氣

係咪全波post都贏錢

運氣返來了

有料 我了

入5球咪單囉

求派

午餐無了

到客隊入了

冇人教我

Cut漏咗sor

有無得派

幫全黑留名

佢上個po事前左102500了

第四球客

世三旺撚到

佢地俾個建議我啫唔洗咁都jer掛

世三又中

好多賭神

掛住叫佢唔好補飛冇留有冇得加返我

有無面子球

你咪賭神

有兩球面子球

6連針

我睇到冇留 不過跟左

今朝點輸錢場埸大波上盤

真 幾撚正氣

得我輸

唔知抽唔抽中我

快，派1000比佢。

派咩

屌又miss派錢

佢叫你教細路就得？我叫下厹都唔比？
又唔係jer你係唔係厹有眼睇架啦

個個都贏大錢 有無人派俾我呢個乞兒仔

派我未

度定下場
全北正氣

主其他！

係幾旺

又黎上半撚狗

門叔話派1k

主其他唔係派咩

又黎廢車

1. 子龍妹

好彩臨尾補多注

巴菜易到

點解冇人狗公我？

關你撚事咩

2.習平胸

希望汪汪唔會衝出黎

汪汪汪

。。。癲撚到

全北
廢車入球把握力始終差啲
買佢等於練心

又十雞

講波佬喺度嗎？派你！

在

嘩 癲

習大琴晚如何

有神快拜

世3真係有yy既影子 買上盤個方面

我都在

你太膠囉人地咁可憐21歲-86k，仲要講得出之前舊登啲人
信佢21歲都on99

信唔過靈車 第7口靈車對家

差少少有面子球

各位老友早晨

請我食士多啤梨

我無用過舊登全部都係連登波po見過

好似得你係到真心膠

杜蛇復出打救波台手足（第七季）

重心
1）阿美尼加2.5b✅
2）鳳凰盤❌
3）阿積士青年隊客勝❌
4）禾寧丹+0/0.5 盤❌
5）布魯日 客勝✅
6）利物浦-1 勝❌
7）巴塞盤-2/2.5 勝✅
8）獨立隊盤✅
9）尼卡沙2.5S❌
10）

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中
第六季30%中

呃錢果方面？

真係我了

講唔出有point嘅野就關人撚事weak撚到

金岡早

好耐木見

又輸，廢到

習大大係咁 包容下主席

早訓咗 信錯唔知邊條友禾寧丹100%

飛妹發咗未？

未嘅下次再問

前排勁針 一野反cup晒

韓假今日正氣上盤日

輸波紅格

未

事旦啦

琴日晏晝有出現過下

似

咁其他人要厹真係唔關你事喎
我都冇阻止你屌佢地

早 long time no see

又贏

佢d上盤過關又真係有 仲要次次全格

爭d

韓假有走地 係咪又要上演終極假球

唔要差啲

全部0:0

世三勁中過yy啦

佢上一兩個月好似包頭 一復出就勁中

感情台明明都係專溝女佢地又唔去

主其他 中咗 10 2 500

你做乜野呀(LINK)

世界大戰三

未見過綠字

月光巴記住守規矩

中問人

科興有殺無賠

火影撚者

叫咩名好啊

Sum41

荷包肝硬化

再排下隊

點，2000蚊輸晒未

D男仔唔係鐘意女仔膠架咩？

其實啲過關都係玩下 會再簡一場黎重注

dllm臭閪客隊正一垃圾咁都唔入，含家產長追客隊你班垃圾

Yy個d 買哂-號 8串1上盤